{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139698?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 도란도란펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの入室は可能ですが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 直火方式、炊事道具及び喫煙は禁止されています。 娯楽や飲酒は他の利用客の迷惑になることがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、幼児、子供連れの場合の安全注意、ペット連れの可能性などがあります。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に使用でき、プールでは無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの入室は可能ですが、拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は守らなければいけませんか？",
            "answer": "はい、チェックインと退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負いますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式、炊事道具、喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、直火方式、炊事道具、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽や飲酒は他の利用客の迷惑になることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、幼児、子供連れの場合の安全注意、ペット連れの可能性などがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 449
    }
}